點解hku 圖書館咁多伯伯

啲伯伯究竟點入嚟? 定係佢哋係校友?

915呀 又冇人講

會唔會埋去問下?

因為唔使錢可以涼冷氣

唔使學生證可以入到?

問佢藍定黃，藍既叫職員聲佢走

3樓個d個個成身一陣淨 痴撚線

隨時係prof嚟
雖然個樣唔似

Phd

你咪睇少佢地
佢哋喺Forbes 榜上有名

入得去lib伯伯隨時退休教授黎
係大學唔好用外貌睇人

(雖則試過夜晚係周亦卿遇過真露宿者)

sorly ar
伯伯我見你地喺地鐵站跳得咁開心
所以喺liba跳埋一份

人地係畢業生又會話你知咩
不過八大圖書館入面
Hku畢業生做校友圖書證真係最平
俾$1000 deposit 或者一直keep住張東亞校友信用卡 就可以差唔多成世用得圖書館同借埋書
就算係reader卡都只係俾$100就用成世
所以咪咁多伯伯畢業生係到

佢地以前入hku個難度高你好多啦 學到老活到老

mature students?
以前上堂試過有個阿伯做同學，剩係上堂，唔洗quiz, assignment 嗰啲